鍾劍華 港青無中國身分認同，民主謊言如何收尾？ 港人快樂指數20年最低，英刪港國際金融中心，新移民走資潮年輕化

#鍾劍華 #珍言真語 #港人快樂指數

鍾劍華(17)：(中字)
港青無中國身分認同，民主謊言如何收尾？
港人快樂指數20年最低，英刪港國際金融中心，新移民走資潮年輕化；
恐懼中明辨是非，願緊守崗位常存盼望｜
2021年2月20｜珍言真語 梁珍

珍言真語
146K subscribers

🆘受到極大勢力的言論審查，我們很快就要被迫轉移陣地，為跟大家保持聯繫，請留下您的電郵地址，到了某個時候我們可通知大家在哪裡找到我們：
或單獨Email到： epochhk@protonmail.com

💪🏻撐珍珍成為Patreon會員：
Patreon每月US$5撐珍珍，US$50勁撐珍珍又可以睇晒所有主持人節目
訂閱教學片：
如遇技術問題，請聯繫：WhatsApp 37091185 / 電郵: info@epochhk.com （⼀⾄⽇ 10:00 ⾄ 19:00）

#鍾劍華 是香港民意研究所副行政總裁，退休前曾任理大應用社會科學系助理教授。

鍾劍華(17)：港青無中國身分認同，民主謊言如何收尾？港人快樂指數20年最低，英刪港國際金融中心，新移民走資潮年輕化；恐懼中明辨是非，願緊守崗位常存盼望｜2021年2月20｜#珍言真語 梁珍

00:00 一、 #港人快樂指數 20年最低，民主謊言如何收尾？
04:27 二、97初社會樂觀情緒被打破，港青無中國身分認同
10:49 三、英刪港國際金融中心，寫字樓空置揭繁榮假象
17:02 四、新移民走資潮年輕化，港府天真說辭難平民憤
22:52 五、恐懼中港人明辨是非，願緊守崗位常存盼望

免fact check，全港首個最良心嘅「紀元商圈」👉🏻

訪問日期：2021年2月19日
記者：梁珍
攝影：Ivan
製作人：LN

新紀元1️⃣月刊📖現已上市🎉——誰操縱、指使了美國大選舞弊⁉️華盛頓沼澤中的大鱷魚🐊！哪知特朗普早已準備好對策㊙️
🛒立即購買：

-----
💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)
-----
更多節目👇🏻
💎珍言真語訪問：
🔥名家訪談直播：
😋珍珍美食團：
🥽珍珍跑前線：
-----
🔴訂閱頻道 + 按小鈴鐺 🔔： (記得要選全部)
✅成為大紀元會員：
🙏🏻支持贊助大紀元守護真相：

👥Facebook：
📲Telegram頻道：
💬Telegram粉絲討論區：
✉️Email：todaywithsarahliang@gmail.com

© Epoch Group Ltd. All Rights Reserved.

聲明：嘉賓訪問均屬個人意見，並不代表本台立場。